［漫畫］有冇巴打有睇驚爆遊戲

開頭覺得幾撚正 睇到後面條友揸mp5無限子陣+加炸彈不死身睇到好撚燥底

無睇到最後 睇到佢地去左個小村落就無睇落去
條女好可愛幾靚

仲要好大波

對上幾話un鳩個主角

漢化組河蟹左

咪臭係 屌佢老味

之前又話條女係扶他？

no pain no game好撚正

有講咩 唔係男性恐懼症咋咩

我睇漫畫人無河蟹喎
呢段真係睇到鳩硬

漢化組玩野咋
我之前都中過招

營救前係神作

入侵左總部 營救開始我心諗係咪轉左人畫?

畫風好似小畫家咁 d劇情又亂咁黎

總之同營救前係2回事

最近除左un男主角都冇乜好睇

營救後真係開始有啲on99